想去working holiday 有咩要注意

打算年頭去 諗緊去澳洲
純粹想去曠闊下眼界，儲到少少錢 做1-2年翻來
聽人講去澳洲好伏打黑工咁，又冇咩朋友門路識人係澳洲工作，自己咩都唔識去到等乞食？
想知有冇巴打分享下d經驗

去完返嚟 我覺得麻麻地
俾多次我揀我未必去
但係人人嘅感覺都唔同
可能你會覺得好好玩

車牌100%

去完返嚟 我覺得麻麻地
俾多次我揀我未必去
但係人人嘅感覺都唔同
可能你會覺得好好玩[/quote]
去到即刻搵到工？你個時幾錢hr

去到即刻搵到工？你個時幾錢hr